女朋友把聲好柒

樣同身材都幾正
但一開聲就頂唔順
豬閪聲 又嘈又爛口
鼻音好重 講嘢又有懶音
仲好意思鍾意去唱k
有冇辦法令佢唔出聲？

同佢傾緊電話 在線等

建議放生
佢值得一個欣賞佢既男人

整聾自己就ok

把聲難聽真係不了
平時唔想聽到佢講野， 扑野聽到佢叫床直頭扯唔起

裝個變聲器

有女你仲想點呀柒碌

咪係
屌

嗌佢收嗲

我會頂唔順

叫佢開變音器

教佢講野

叫佢講英文

諗起教條仔屌閪條片
入咗未呀

含得舒唔舒服先

叫佢用自己條撚塞住把口

我用條撚塞住佢個閪口

吞得精多先會咁

呢啲真係睇人

有啲人覺得個女仔咁樣重真啲
有啲就覺得把聲倒胃口 幾靚都係假

正如有啲好麻麻靠把靚聲都食到下仔 但有啲仔真係食唔落的

你係咪誤會左佢係女人

Link呢？？

世界好公平